别人以后可能要花几十万娶的老婆，你确定不花150元体验一下？

有性病的

戴多幾個套 戴住n95做就冇事

香港呢個質素2000蚊得拖手

成條村一齊賣淫

邊度

邊到呀？向西村？

老衲驗乜都係正
無所謂

咩虎門入邊D村仔

覺唔覺男人好低賤 碌鳩周圍插 賤過雞